去啦喂！救人要緊呀！

戰鬥人員全副武裝戒備